［新手] 英短幾大開始會爆骨？

絕育後會快啲

基因問題, 9個月基本上就發育完成